睇緊直播 點解新城市仲可以有咁多人

平時有蝗水貨客個陣咪根本唔正常

apm仲撚多